何以這土地淚再流

何以令眾人亦移民

清邊間教會

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

何以令眾人亦意問

你望下後面